T恤個領口變淺紅色

又唔係話著得耐，但點解洗完幾次之後個領口會變左色，幾件都係咁

樓主流血汗